白頭酒米

有無人幾鍾意擠d酒米出黎 好似好清潔咁